致SoFi之遺書

我以為你已經改過
你咁撚樣我點出去yolo呀
比人笑到面都黃啦